男友好黑人憎，送個西上門都唔要

底底有屎漬之嘛，唔洗咁阿化?

你老母真係比狗屌生左你個弱智仔出黎
夠膽係我面前咁講呀 即刻簽生死狀上擂台打撚到你殘廢成世妹下妹下
你有冇腦 咁既野都講得出 死全家啦垃圾

仔你老母

你做咗咩事

講下我同條仔既野都唔得呀?下?!